美國國歌冇人唱的真正原因

太唔上口

屌你老味我自己聽咗十次都仲係唔多識唱

榮光同do you hear the people sing基本上聽兩三次已經跟到哂

我都好想多謝美國但真係太唔上口

有咩計

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

美國人都唔係個個隨口唱到

但唱得好首歌其實好撚霸氣

屌美帝小朋友有晒老師教都要學一段時間啦
你想聽完兩次就識唱?

搵人帶喇叭伴唱

上美領之前專登聽咗好多次練歌
點知去到得前面旗手果班唱我要唱美國國歌呀

日日播會膠化人地首國歌 好唔尊重
大集會集中唱一次就夠啦

榮光有香港民族意思就應該多啲洗腦
你睇下以前中共推紅歌幾成功

海外臨時政府 自由香港
FREE HONG KONG

人哋北韓都做到 香港唔係做唔到呀嘛？

（公投）十一我有個大膽想法，不如直頭搞個臨時政府出黎？

oh say can you see

clap your hands yal!

我主你老母閪咩 煩撚過狗

立即祝賀長輩 中秋節快樂

邊有佢咁好功力呀
仲有And the rocket's red glare個度一上就好易走音

淨係搵Trump係唔夠的，要搵埋佩洛西先得

聽得幾十次邊夠呀
立即刪哂你手機入邊全部歌
只係放隻美國國歌入去